trans去qfin/qfrm

有冇中大既朋友仔成功trans過去qfin/qfrm架😖😖 要幾多gpa先有機🤦🏻‍♂️

有

Dont come its stressing here